[A/I] 熱練戰士 (7) - 全奶up 無課all in

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:肯刷首抽嘅建議刷隻A+先開始,唔想刷嘅直接開始都好夠打 開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS (by 百發百中)暫時比較多人讚嘅有:

金秘書 (高攻)

萊茵 (神補，但你課夠50蚊美金會補底送一隻，唔諗住課嘅可以狗衝)

海力阿契 (神坦)

熱練戰士 (高攻)

光明(勁，覺醒好撚型)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士 (滿)
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

整合左神級附魔套裝效果
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

快來參加真正的概率上升活動吧！！

<A+級英雄 羊駝男 招募活動>
活動期間 : 2月21日 12:00:00 ~ 2月22日 11:59:59

<A+級英雄 萊茵 招募活動>
活動期間 : 2月22日 12:00:00 ~ 2月23日 11:59:59

<A+級英雄 韓秀雅 招募活動>
活動期間 : 2月23日 12:00:00 ~ 2月24日 11:59:59

唔抽，留石抽暗黑

新手留名

係時候吹奏羊男

一直吹緊假補真buff角

仲光明緊

我係咪應該all in羊男，同屬

岩岩刷到 戴肯 想問開唔開得波？

下 又刷？
你唔係玩左好耐嫁啦咩

係時候allin羊

隻game無得引繼？

晏就清完一轉體又好撚悶

重新刷啦，pvp角色

跟google game centre

幾時暗黑up 屌那星要覺金秘書

唔該巴打
再努力下先

撚狗？

韓服好似係差唔多每星期up

我成隊都要靠暗黑，邊條撚樣咁樣玩鳩火屬

換換埋埋 以家都有15粒暗黑

卡關悶悶地

有萊茵 你咪等抽萊茵？
羊男無同屬A+ 英， 好似抽唔過

養生GAME

新手留名，尋晚先玩，今日手痕抽中金秘書
剛lv 10,夠唔夠玩？
現在應該打咩先好？
有無工會收？

你6-7差幾多?

頭post可唔可以Del左光明唔好引新手中伏。
覺醒好撚型隨外。

推主線先
秘書起手唔錯了

仆街連續整左5把野狗的牙齒指虎

屌，剛剛睇咗圖鑑，熱練暗黑同埋莜蘿係覺醒key 寵嚟
火屬靠暗黑
水屬靠熱練
光屬靠莜蘿

理性啲諗，如果你玩純色隊，你最好睇下自己有無一兩隻相應嘅存貨係手，如果唔係應該幾難捱

3隻奶差隻屎來母 應唔應該allin
得6000石

6000石 allin等於射落海 唔好啊

哇!! 光明同漫畫一樣咁撚勁呀
我靠佢一隻帶起成條team 10-10都過左
光明高金秘書成倍攻, 覺醒左仲坦過臨
唔係講笑!!

不能只有我中伏系列

好撚唔公平，暗黑要2000分先換到

諗住競技場放四隻奶

光明苦主揮手區

你要答! 開心使用中

我係俾佢推牆 唔推牆磨幾粒鐘都得
所以我都答唔到差幾多

今晚晏d我幫手update過頭post
整個template 放google drive

300百換張神附，好似好過拎嚟抽

可唔可以加埋我之前段首抽
無左好唔開心

300石*

必買

其實買完都係抽你中邊個

光明好勁好想要，抽左一萬石都無

唔買 咁貴

仲刷緊

秀雅。我仲爭你

柯南巴，介唔介意透露下幾多位數？等我有個心理準備

暗黑 濃湯起手
3-5中左喬 係咪無撚用

各位大佬，史補+1 +2會唔會奶得勁好多

4位數

佢指積分4位數

咁好近啦，我差幾舊都4位了，係唔知點解啲A+仲係得你個個位啫

又想重玩了... 3-5中隻咁既野....

有濃湯夠做啦，無謂浪費時間啦

羊男一定要升，佢禁法杖就得羊男

依家 濃湯 暗黑 周倉 喬
咁組隊o唔ok 我見全部同屬

暗黑 濃湯都重玩，要咩

修武係咪廢野黎,30lv 張卷抽中佢.....

係 唔好升

儲卷黎緊等羊up 暗黑濃湯喬羊 你推到7章都得啦
好似係

btw 仲未有見到唔用金秘推到7章既巴打 如果有既講聲

想問之後仲有冇A+確定卷?

打塔有

3－5 30層 然後 好似35 定40 有一張 20％ 仲A+

刷首抽中左3隻A+
2隻萊茵 1隻理寇斯

死

巴打快啲走 我幫你頂住

恭喜你你將會係呢個po一直單機

但都係刷唔到我想要既T1輸出

真

打錯左3－5 / 30層 我都攞左 之後都唔使旨意有A+

你一世既運

800石難有過暗黑

冷宮

每日買哂所有次數就無野玩

打完料合下級裝個心情真係好肉酸

玩幾下就offline

遺物升到幾多lv先有機會出神附
好難升到套裝 玩到而家都未見過祝福

臨訓前買哂體 掛機刷6-6
起身之後都冇乜野做

材料都打唔贏點算

3隻奶都有, 今次up與我無緣

真 一條體打得3-4關 呢個要改啦

點先知我個AC有冇綁定去google play 個AC到

我下載果陣用左B AC黎下載

而家想用返本身個google ac (即係A) 黎課, 但我一撳商城想買禮包佢淨係俾我揀B

打到5-5都得4隻a+

手機game姐

咁就聽日再打

咁咪可以玩多幾隻

佛心驚

比起其他佢都真係好佛系

我首抽喬玩到而家啦

4位美金喎

PVP係咪對家永遠都出技先過自己的？定係我錯覺

其實弓好似無另一把咁勁

錯覺

其實幾勁

6-5會咁樣卡死？

宜加試下等到喬雙附魔
金童雙附魔再睇下推唔推到啦再唔得就谷修武裝睇下頂唔頂到

秀秀up時開隻玩0課玩藍隊先無野做系列

+32先過到 wtf

Post again pls

第幾層

無課:
雙A+ :
10分: T1 輸出 (雙技打全體) + 一隻t1 坦／補
9.5分: 雙T1 輸出/ t2輸出+ 補
8.5分： 1坦1補
(無課唔建議用喬 推圖相對比較慢)

單a+:
8分： T1輸出 (巴打們首推金秘書)
7.5分： T1 補+ A英雙技輸出／ T1坦: （濃湯寶）
其他都唔建議了

有課：
會課既 如果淨係想簡單過關
建議 臨+是但一隻t1輸出 就開
因為課50usd 有紅色t1補 其他可以睇返上面

上面Credit to 行路草巴打

A+ list
坦：
T1 濃湯 T2 海力
推圖：
T1 金秘書 竹槍 T1.5 暗黑 金童 無名
補：
T1 萊茵 韓秀雅 T1.5 羊男(因為男角)
上面Credit to 路斯基巴打

關卡 地名 掉落物
3-1 札拉公會 3階魔法武器
3-2 丹丹城 3階貫穿武器
3-3 丹丹城 3階攻擊武器
3-4 酷巴特城 4階衣服
3-5 酷巴特城 4階輔助武器
4-1 指頭林 4階魔法武器
4-2 指頭林 4階衣服
4-3 酷巴特城平原 4階貫穿武器
4-4 酷巴特城 4階帽子
4-5 酷巴特城 4階魔法武器
5-1 戰神神殿 4階貫穿武器
5-2 戰神神殿 4階攻擊武器
轉貼FROM 巴哈

等大家唔洗搵得咁辛苦

奶up狗衝

我應該抽韓秀定羊男？

唔抽就最好

46

咁你直接入錢落b果到算啦
一陣唔好搞到ac都冇埋

係咪已經夠做

因為我一直都無抽過

岩岩+42先過到

其實你要谷修武先

我本身打最高傷果次係 萊 喬 金童 臨
但係衰俾人推牆 上面巴打件甲+13 先過到 我宜加+9 我無咁多保護

有無人仲未有公會
同班fd開左公會休閒玩 刷營火
仲有7個位
公會名:家姐跑得快

冇奶準備all in 揮手區

連登真係好多公會

sorry踢左港人治港巴打之前留左位比另一位巴打

個小隊咁快full左

整合左神級附魔套裝效果
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

想問金秘書同史補用咩套裝好？

整理下先

連登公會列表：
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快

有冇其他新game推介

連登公會列表：
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族(有位)

啱啱down咗呢隻

仲有個,
香港人,黎明總會來

好多公會但個個11點就用哂體 冇人討論

唔是太想玩日文驚

準備allin羊奶

allin羊

開始刷多個ac未

咁冇喇，呢隻唔掂勁難控

冇得綁定 都唔知點刷

打邊爐家族仲在生咩?

iOS 係登出game center換另一個apple id登入

連登公會列表：
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來

有補充請copy and paste

哇 咁多

乜撚野up都唔撚會抽英，咪使旨意想呃我d石
利申：22k石

出隻新英 抽池限定都唔抽？

儲卷喇，用石抽根本係巨坑嚟

公會戰第3隻禁哂我兩隻SS補

光時榮光仲有冇位
之前諗住重刷退左
依家課齊隊

光朱巴係邊個會

唔好引我

光時榮光

又儲卷又儲石，人生仲有咩意義

尋晚比條女抽撚左萬五石 得一隻韓秀

石拎哂黎買升級石好似抵好多

抽完即刻有up

上到ss都覺唔到

買體買材料買入場券應該會越用越少？

塔37 又唔比用坦

我dllm 點撚樣打

佢同我一齊

一係換左條女，一係課返萬五石，自己諗

咁你姐係邊個會

Why not both

認真答：有買，但有時買唔齊，無咁多藍裝要，刷黎升lv又好似好哂

ching sick ball

討伐戰商店大家會揀買乜

武

唔怪得可以咁高排

升等石

屌 第3個boss打條撚 無哂d補

光時幾時有位

你都係咩？.？

47層禁史補
又有排磨

出補都會秒 好痛

我都想係

乖乖地堆屍上去吧

仆街打得170K

卡左6-7尾關
隻坦比左撞後左 金秘變左頂怪
Loop左幾次 隻金秘惡左就gg
有次頂到去尾關 但最後磨緊隻狼果陣
又係比佢啲卒撞到同一個死法..

叫條女課番萬五石，比佢鬧我痴鳩線

比d掙扎
唔試過點知唔得

正常 坦同近戰都要夠坦度

依隻起手得唔得？定係等多幾日uo 先抽？

你練左 精 氣 神 未先？

習慣就好

我諗個個會都係

麻麻 pvp角

有冇公會收人
32lv小課

金一對上個個都有隻覺醒 有冇咁勁...

錢多

是但搵隻a+ 輸出／坦
一直推圖唔好用卷 等補up

完

你冇覺醒打到頭50我已經覺得你係神

排37 我上面仲有個得s史補冇覺醒既

好正常

好多變態佬

我上咗金2已經震住等跌落去

金1打唔到上去

想唔出補試下

我見2x名有個同你同陣仲要S暗黑

金2已經好撚難打

有兩日冇打到

巴打竹槍加2 唔怪得carry左公會王

岩岩打贏左個覺醒濃湯

第三隻靠你地一隻命運輸出角都冇

暴風雨pvp好勁

邊隻上ss先好呢？

我覺得坦奶之後先dps

係，好想覺醒佢自爆

ss左？

我用緊綠裝。

你地快d打上去
卡住係金2被虐殺中

有無POST

係+2 埋

得一隻金秘書 開唔開局好

冇人開，隻game要用g sensor玩好難控制
見佢條片有得玩競速同踢波 (好似某隻用車踢波嘅game)

又係要刷首抽 但得5抽

開 儲卷等補up

Home office 成日無野做
想搵多隻game玩

跌完又升返了
巴打隻暗黑用咩裝？

全奶up係中午等一陣

唔係聽日中午咩

藍紫溝住用 反正都淨係要招減防

6-6兩隻打手第一關就打柴
靠隻臨同奶磨過

金秘加竹槍

我全紫都推唔過

6－7地獄

其實暴風雨打王都幾撚痛
得s, +6紫武其他全藍

想問下綠色果d石係咪只可以用響呢隻英雄度？即係除左升呢隻英技能都無其他用途？
另外，我果3隻A+夠唔夠力？如果要用呢3隻A+，第4隻應該係用咩好，坦？
d武器去到幾多等級先好用上等附魔比較好？
唔好意思新手好多問題

過左6-7 送隻羊

巴打用咩陣過？

今日最好成績1A+ 2A

每隻重複加強化石，每隻獨立。
你得兩隻A+ 泡泡係原身A.
我係你會再刷首抽啦
抽隻A+ 坦 / 補 / 秘書or 竹槍
兩等藍色我覺得都可以用上等，之後都會打到
神級附魔先要就住用

再刷啦 起碼 tier 1開局
Btw見你好似刷左兩三日

我開SER刷到依家

咁癲

單靚A+開啦

巴打我聽日入會 宜家未夠12

卡左響呢關。係level跟唔上？thx

E隻GAME D玩家好興重刷 重玩

湯巴仲刷緊 聽日有up應該會好d

無兩A+絕不放手

好，等你

單靚A+係第一頁嗰啲?

隻game係咪唔用金秘唔俾過6－7 屌－

刷下裝就過

竹槍得唔得

金秘書／竹槍／ 濃湯

強化裝 附哂魔就過

夠半個鐘但我要訓

應該唔得因為金秘招大係推人

我覺得兩隻強攻都過到
竹槍/秘書 最少一隻
其實加隻暗黑都過到

又要重玩了

係香港人玩game 慣性

冇事既 卡咪卡 實磨到上去既 好似係

仲有廿分鐘就開始大家就可以上線啦

然後玩半個鐘又可以收工啦

等回體真係好悶
又唔想做野 homeoffice好多野做

等聽日12點先抽個免費抽

寧願卡關都唔練竹槍
證明光明有幾廢

我求其男主就開
呢隻game 限買體
所以早開局好d

我都有用光明支援嫁

係啦 養生game

佢低我十萬戰都過到

唔係好明點刷裝，唔知個角色用乜，我見隻英用魔手杖，我刷到枝魔杖拐杖，但係佢又裝備唔到

屌 漫畫唔小心live左

好似太過養生
唔夠刺激

重有9分鐘 準備

魔武有三款

睇個角色名 下一行 最右

魔法有三種 魔法棒 、 書 、杖 唔互通

3隻A奶

坦升筱蘿定臨好
冇其他A+坦

抽 垃圾A

新up一抽入魂 屌你老母我要暗黑啊！

聽日12點先高級抽up喎
歐就歐啦你

都未up

你亂up

仲要一般抽

4LV 公會 妖精的尾巴招高戰巴打

連登公會列表：
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴

有補充請copy and paste

買體衝主線追進度
之前刷首抽浪費左好多體

27lv 30萬收嗎 但我要退會
想揾個多人圍爐

第一隻SS升坦定升補好?

Up唔係唔影響一般抽？

坦

邊隻坦邊隻補先

萊同筱
BTW升左隻筱LU
抽唔到坦靠佢頂

錢真係好好好好好缺 升完人又冇錢了

agger...有紫有lv，無錢升，宜家變左用鑽買體打關賣裝換錢

卡6－7卡到有d頹 淨係刷附魔算
睇下後日抽唔抽到萊恩升+1再試下

買埋依個星期唔買了 應該都可以開始養生

依隻GAME D金幣真係缺到CLS

儲緊錢 儲到50萬一野allin落去衝+15

卡緊花園21層 唔俾用坦可以點過?

個升裝系統又係ON9
我寧願佢機率SET低都唔好退級

硬輸出過

有防爆 還可以啦

成隊22lv 但係用緊3lv武 睇黎換哂4lv武先去打

D防爆又係1日都唔知有無幾舊

有防爆我明，但可唔可以出錢關呀屌
一係比用石換錢

錢關認同 當綠葉副本咁搞都好

唔影響A+卷

勇者先用光明

50萬戰都照卡6-7

office扮工個陣睇哂了

卡左好似3-4日

神之塔準備出動畫

打到隻狼一半血之後兵敗如山...

咩黎

有好多角色都好想佢出
約菲勢力個堆人我都好鍾意

好決擇

另一本出名嘅韓漫

一推埋牆隻坦就會莫名奇妙咁死左
睇曬咁多隻英 得金秘一隻有擊退2米
有兩隻b既有55%擊退但係近攻 我諗一開波就會死

所以簡單黎講可能要推dps 推到要秒到兩隻熊 而我既英睇黎就冇乜可能我當爆左機了

掃五次跌三件

唔知佢係咪半血之後/過一段時間會勁左
無比佢推埋牆但隻坦突然間條血勁快無

升1 LV 升10隻英就無左成15萬

71攻同3.5%攻速 唔洗揀啦

突破5-3
卡既只係5-3第一關既wave1
之後嗰d咁易

過完5-3之後係咪會順d？

媽呀

congrat

5-4 都難

係PK場輸左比隊用A級大蔥頭做補既隊
走去睇下隻野D技，升左上SS之後原來都好補得下

羊補....dllm我要小雅就齊架啦

快cd既輸出真係易打好多

夠啦巴用咩陣打 我都好想過

新神級a

手控光明先過到

中光明+1

但長遠升上去又唔同講法

想問下有羊 黑暗 秘書 筱蘿 算唔算齊隊?

36lv..咁我都係乖乖地刷返lv先再試

如果唔用光明 戰力減番六七萬就差唔多

你想幾長遠

唔算 最少都3隻同色搭控場角

又要卡多一兩日

你仲有冇買體

+18

我都係繼續養生

單挑

聽日up羊
想抽另外兩個女補

咁多位大佬，琴日DL黎玩，
首抽刷咗巧克比比，無課嘅話建唔建意開波，定等UP重刷奶起手

40層兩張劵開到隻a+

刷隻輸出 留卷抽補up
比比都勉勉強強可以既

練埋閃避猴 同歐拉都係buff角

pvp神角黎

有冇巴打之前用光明黎過6-7

會疊加？

暴風雨 定 金秘開局好

金秘

推圖5-x 戴肯副坦黎講其實幾好用

208果pack無左既

想課黎升SS

呢隻光明型幾多。。。

有無6-7陣容 分享下

光明勇者圖

但係一樣咁廢

得佢一隻係味都重刷算

時間差 唔斷buff

都係過到6-7

比比勁 但要隊友 同漫畫一樣

推圖夠唔夠做，一開波用晒啲石同卷抽野，依家十五十六緊重唔重刷

想問大家史補通常會用咩套裝？

人地英雄神闘曲已經出左呢隻

竹槍換走隻喬，即刻過咗5-3

架仔A補都打到31

比比

加油 我兩日打到上6-1

第一隻限會係咩

完全認唔到D人樣

個邊得熱練認到

係咪月尾出果d?

有無0課巴打講下自己點用d升等石，谷隻坦上ss定谷隻輸出上ss好d
（依家s左暗黑 筱籮，有a+ 戴肯 無名，夠升等石升一隻上ss）

連升lv都唔夠錢...

Wooyoo22 申左幾個公會求加

海力未上ss 隻補仲要a+ 淨係靠+2熱練
仲要33lv 佩服

習慣下

可能靚附魔

唔課應該無咁多紫附魔

呢隻好無玩

韓服有情人節活動我地無
打關跌朱古力
儲齊換A+劵

想問下修武個A+技加迴避率有冇顯示係數字面版
冇既係咪迴避率右邊個組數字加12.5%咁計?

係啊，仲要係打普通關實換到

我寧願佢派覺醒料好過

刷左2個唔錯嘅mhr ac,玩玩下都係麻麻地放棄

monster master

越玩越唔對路

成日除裝都唔記得比pvp角著返 勁麻煩

都唔知玩緊乜

唔公平阿

呢隻我都課左成雞野。 棄左 垃圾

正

DABINLO招多一個，有冇高戰巴入嚟，多人圍爐

25LV收嗎?

公會: 香港人，黎明總會來

有一個位

岩岩加左 叫RoyJ

有無升等石任務

長玩，會圍爐嘅都收

Added

隻野硬到

申請左

連登小隊有一個位 先申先得

申左

佛巴仲未起身

岩岩卡完兩日5-4，宜家卡5-5

升A+上S先
定S上SS先打得贏

我佛你

仲未入到公會

韓服有冇打錢關，窮撚到

屌佢老母營運可唔可以出D有意思D既活動
除左角色UP之外

Doijai申請左

我坦補ss
重點要夠lv, 起碼要27,28lv up

我都剛剛卡左5-4 尋日卡第一關 今日卡最後
唔明點解有人話卡完5-3之後可以一路推到6

課長先做到

窮撚到唔想佢咁快升lv

無

其實韓服都係12月18先開

都未有攻城戰同武鬥賽

慢慢玩啦

出左一個幾星期個個爆晒機

一開排名... 勁多SS覺醒

刷極都刷唔到靚acc

我都用窄槍但得下級
攻擊力行先

個問題唔係爆機
係11點到11點半玩完之後
全日可能開兩三次Game就夠

不過養生有養生好既

無補？

正常先坦後補 再升輸出
但我唔夠力升左竹槍SS先

體力比多倍都唔夠

金秘起手唔錯啦

cls 天空46層隻史萊姆大力到傻

你金秘直衝上3-5拎埋隻a+睇下咩角啦
我刷左幾百個ac都無金秘

21LV有無公會收

升lv又比得50，應該升lv同比石回體都回滿啦

係唔係代表平時冇用

700個買返黎果D開出黎既?

6-7 尾關磨足十幾分鐘, 最尾輸左

數值幾高, 但係依家邊有錢升咁多套

但都應該要換
打到第三隻已經難到仆街
即係預你換8套

然後著黎打完唔記得換裝pvp比人任砌

等緊萊無 up
抽佢

你開團post最早留名
不過個會侵唔侵新手

A+ 抽中光明

裝換黎換去...好鬼煩
我有次打完天空借左坦套裝比另一隻
去競技場唔記得裝返
打左幾場以為人地咁勁 幾下打死我隻坦
先意思到隻坦空裝

+2 SS羊 一野補成千血

返到公司又係望住隻game
唔想做野

識玩一定唔掃蕩 慢慢打

掃蕩券用都未用過

我都想抽羊，a+補差佢未有
整純黃隊

SS都未有一1隻,

好啦 我試試先

升等石比double得唔得160粒儲到幾時

全隻Game最勁個隻都比你抽到，爆機了

養生mode中

將ss光明換做s金童
推圖即刻順番

唉 好後悔覺醒左暗黑

仲有12分鐘羊UP

係

點解？ 唔好用咩？

如果出青年版暗黑就搞笑了

睇完漫畫，覺得光明喺連登變左過街老鼠真係抵撚死

應該會出

好撚想要

無限財力+外掛都打唔贏

陰公，光明賤過地底泥

刷完首抽啦？

首抽 暴風雨開唔開得？
見個名幾型張圖又幾型

我烏龜開了

同路

黑仔到

見到你有光明 人生贏家

羊up開左了 十抽咩都冇

我隻光明已經好低調啦啵 , 咁你都比你發現到

3抽搞掂，神up有感

羊仔好咩

有啲料撚

聖物+補師

一發入魂

仲高機率過50%升裝

多手想抽多隻10抽=0

有濃湯，熱練，竹槍
應該all in邊隻補好？
以家仲用緊A級補

成班歐

羊🐐

笑死就黎20抽A都冇見過

邊有咁鬼易.....

正常發揮

UP左都係得3% 3X抽中到已經好好

40抽先有一隻A+

抽埋 1萬石0A 0S睇黎唔岩我玩

因為 唔夠傷

今次up有料
之前果d 100幾抽都唔中

咁有邊隻魔係勁? 光明?

呢個真，暗黑條pk仔

如果出紅心我真係會all in

不能同意更多

鳩up個up

咁我不如換升級石仲好

唔應機玩魔。 早知覺 熱練

有排都未儲得番800石

37券1A+ 2A，羊男呢

見佢"I" 應該有得升上去？
唔用呢D裝討伐戰應該打唔到最後喎

我會要吸血鬼

熱練覺左應該上到T1角

好多石

所以好想重置

笑撚左

咁快冇晒 見你有成2000幾升級石

吸血鬼+1

哇屌

失敗巴幾時收我

話好易中嘅巴打 歐洲人啫 3萬石抽完得兩隻A。 A+毛都無出過一條

咁又非左d

覺左4隻

課左幾多

3萬石可能100抽.. 太非啦

睇完你呢句唔夠膽用石抽

抽左5下乜都冇 收手了 唔明點解大家咁多石

好多

識揀一定揀吸血鬼

3萬石...
睇完覺得自己都唔係太非

時刻保持克制

冇咗喇，冇睇到吸血鬼原來咁撚勁

唔值得為左呀祖用晒D石

好L串

我係唔會信歐洲人
因為我永遠都係非洲人

無咩動畫，基本上抽幾野無紫無金就開始狂啪啪啪咁禁苦去，3萬一瞬間就完。好撚空虛

你話抽兩個囡囡都話
抽羊點用到咁多石

屌你好似戒賭廣告咁

屌 我抽幾下覺得唔對路就收手唔抽

Up個閪咩

好有情境，抽到慌撚左，係撚咁禁

睇到上面啲「改圖」先抽爆啲券，中晒伏根本鳩up

抽左40下 中一隻海力阿契
仲係冇A+補

真。抽完都唔知發生咗咩事。好撚後悔。 刷多個首抽帳號平衡下心理先

所以D石用黎買野吧啦

比啲歐洲巴打害死
3000石倒咗落海

唔好信d歐洲人

7000石 0a+ 屌你老母

晒左10抽仲諗住要多隻

仲有聽日後日 睇黎又可多人倒石落海
利申抽左萬五石得一隻理寇斯 冇羊

抽咗7千石得暗黑
仲未有補呀

中咗仲想點

都未到屎up...

我留券淨抽韓補算

睇完大家苦況，繼續覺得唔用石抽係好明智

係大家抽到好HIGH嘅時候

整合左POST頭
巴打們睇下有無咩執

屌啊 羊補好廢

要中間

要萊恩做咩今日ALLIN

屌晒你地老母 中左仲嘈嘈嘈
我7000石乜鳩都無呀屌你老母臭閪

爆死到諗起呢套野

除非全黃 , 唔係唔揀羊

想問下 如果有光明 黑暗 比比 同 金星 4揀2點揀好

痴線咩 緊係重抽啦

討伐戰已開

討伐戰
每6個鐘回一次挑戰次數
打一次會有5點公會貢獻度同埋30點公會討伐分數
同空中花園一樣每打一次隻怪+1%減益
戰力較弱既都可以幫手堆屍提高效益
要先打到1星怪先可以開2星怪
越高星打完寶箱獎勵越好(最後大佬會有一張神級附魔)

金秘書同竹槍俠同時練會唔會撞職

抽左7000石 得1隻韓秀雅...

呢到巴打都好抽得下

應該好勁 （前面個隻夠坦）

我會要海力

抽左10000石加15張卷
得隻重覆竹槍dllm

我屌你老尾呀 乜野叫得一隻呀!!!! 屌你老尾

卡左2日 換走金秘書用暴風雨竟然磨過左
A+卷仆街又中巧克比比 有得上+2係咪好事？

手痕幾抽抽中隻羊 不過好似用唔著

我吹左幾日暴風雨吹唔起

而家風起未

呢到有冇黃隊既巴打
你地果隊係點
我用緊濃湯+竹槍+羊男
仲有一個位會放咩?

吸血鬼有用?

刷首抽係咪要兩隻a+先開 （唔計送果隻）

Diu 已經過左天空30我得呢幾隻

到底應該升暴風雨定金童
隻光明會掉落垃圾桶

暴風雨仲要係a+咋 唔敢升佢

我好想升佢
S，SS同覺醒技都好有用

又偷睇我

咁快覺醒課長級

2千幾石得條毛....唔係..係毛都冇條

課長請唔請人

邊隻值得升

10抽連A 都唔中
放棄 聽日allin 屎萊

非洲人

黃隊，想要竹槍，卡緊6-7

咁快補up
要all in了

有史補仲駛唔駛抽奶？all in 邊隻好？

有史補 抽羊比較好

All，全部抽晒

點都要抽隻羊啦
比人禁左法枚咪無補可以用

隻羊真係要覺醒先可能反cup其他兩隻補

終於

如果齊晒3隻補 PVP放一坦3補做防守好唔好

幾時先出錢關，窮到得返啲石連角色都升唔到

幾時先出 升級石關

一日俾我打50粒都好呀

得紅黃隊升完

藍隊未郁過

守到3分鐘當贏？

你防守人地打唔入 3分鐘佢就輸

唔覺醒，ss史補同ss韓補
邊隻比較好

睇坦

係咪直接買石抽

本身有史補 All in左中韓補 坦用緊筱蘿 有時會用埋臨做雙坦陣
咁練邊隻奶好？

好夠做啦 差隻補

玩藍坦 就用藍補吧

但係尋日貼韓服頭十係全紅隊, 大家all in 紅色先係真理

下次抽可唔可以拍片比我地見識下

唔會再抽了

又黎本多終勝

第幾個reply

光時靠你啦

好彩公會其他手足都好勁

將隻暴風雨上SS終於磨撚贏6-6隻狼人

上神枱？

磨撚左十分鐘應該都有

中金童all in藍隊算了

笑撚左，45抽唔中

6-6 a+卷一野中左

果然係UP

20連好唔好，再冇就唔用補算

心動不如行動

有更新？

無補點玩

係都要萊/韓
羊有鬼用咩

免費抽中左隻死監躉
終於有第四隻A+

話說用左萬四石想抽羊男

點知比我剩最後一千石個時抽到秘書，嗚呀

thanks 巴打，早知果陣留石唔升暗黑住，依家覺得無名仲勁

黃隊喎
冇啦，3A

留返d卷聽日抽萊茵
話說其實有無巴打可以評下三隻奶既分別

暗黑唔好用咩?

兩條女同埋一隻羊
韓秀雅=有錢女=最正

依家兩隻都全4lv藍裝，但無名輸出高d
不過一個魔攻一個物攻唔係好同，自己鍾意無名多d
暗黑招恐好用，但係要升埋ss

手痕抽多左三下

thx

暗黑又破防又降傷仲有恐 好好用Bo

玩緊唔同game

討伐裝，平時冇撚用

推完狼人6-7,
一口氣推到7-2 第5關終於要卡了

係咪玩緊唔同game?
我睇下我AppStore地區係咪轉撚左去非洲先

All in 乜都冇？

20抽一定有啦 呢隻驚咁佛

得隻A吸血鬼，兩隻重複
等11點免費抽抽A+算

黃隊終於完成
要谷羊ss

同屬有加乘？

我仲係未入到公會

放棄左抽羊,繼續用其他補頂住先

有緊光明 巧克比比同金秘書上ss
駛唔駛練過第隻打手？

仆街，on99抽撚左6000石，乜撚都無，以後唔撚柒抽

原來會出兩粒

圖鍳頭3隻坦有同屬加成

我上次抽8000都留咗個咁嘅言，今日又抽3萬都無A+

<system> 個人特性開啟 - 非洲人的幸運

我會 攸羅 韓補 金秘 暴風 練多隻莉拉/無名做Sup

後悔整左黃隊

技能 絕對不幸

噫原來升左s先有，以為a+就有，咁都無升錯

呢隊野係PVP望到想喊

捉到你啦

<system> 獲得技能 - (被動) B等級抽中率大幅上升

幾十卷，二萬石乜都冇

6000石不算什麼 頭先有巴打抽左3萬石咩都冇

要劏鳩哂啲海豹佢

原來咁多人鐘意隻羊

刷返套信用卡套裝

用暗黑張卡就抽爆佢老母

但都係沒羊男? 個UP呃人既屌

我唔鐘意架，見有條友話兩抽中，又話up有感，咁咪試試佢囉

唔啦，有暗黑張卡，我買起間野佢算

公會靠你啦

公會 HKers 開左一個位
歡迎申請

其實隻game有時封呢樣封個樣根本就要抽齊晒咁多隻

sosad未達標

新手得唔得？

天空塔 47層
+50都未知打唔打得贏
又扣得多血 又禁左萊茵

46你打左幾耐
隻野一下打三四千好癲

暗黑轉比比就勁到爆

卡左5-6隻boss喺禁回血打唔入

有冇禁羊羊先

巴打無睇我回啦，鳩up有感呀

差一個字差好遠

如果筱羅，竹槍，理寇斯 3隻，以我手上既英，第4隻用咩好？
泡泡定狼人？
如果筱羅，竹槍，理寇斯，第4隻最好搭咩？補血英？

+26 好似

冇補血你5章就止步

all in抽依六日既UP啦
用藍坦應該抽最後兩日個pool

追番post
發現大家收埋收埋都幾多鑽

禁法杖 短劍

收割哂啦

好心急，一見up 有感就抽佢老母，結果當然係DKLM

神up

個個AE黑咭又話你知咩

我47都去到+46

cccccc

湯巴開咗波未？

無。。。

呢個真心慘

聽日試下刷個小號先

羊up有感

我抽左咁耐都未試過一次見過兩隻A+

光team係咪應該擺一隻前排就算，兩隻隻撚羊補唔切

說好的補師up呢
無a+補係咪無乜前途了

唔慘丫，起碼唔洗諗揀邊隻

Up有感

利伸：7千石

我都仲係用緊梅杜莎

幾多關卡住？

Dream team抽唔到羊呀

5-4

Pvp 想玩閪佬陣，出兩補防守，第二隻補應該換走臨定金秘書好？

個個都有，我計埋券抽咗差唔多60抽都冇
垃圾驚

巧克比比唔會好過暴風？

依家諗緊re唔re好 本身又唔鐘意監躉槍

請問大家D 碎片都係留嚟覺醒》升技？

我見湯巴抽到兩隻，咪即時抽返下贈慶囉

隻菜頭都補得下

我鐘意用筱蘿，如果我有韓補應該可以推多好多關
而家我SS筱蘿，S比比，A+暴風雨，A梅杜莎

諗緊係咪放棄抽A+ 升聰仔上A+/S

我見你都抽到，咪即時射多3000落海贈慶囉

好齊喎

你地射得好輕鬆喎

閪佬陣當然係臨 海力 袐書 史補

呢個陣唔夠坦，成日俾啲強攻陣打殘，想話兩補兩坦去守人，搏夠鐘唔死

我覺醒次序係

暗黑 》金秘〉海克》來因

如果有得揀過 我暗黑會轉熱練

出紅心？

有bug

nola

送你300石咋

<天空庭院增層 >

天空庭院將增加至100層！

讓我們享受越來越高的挑戰吧！

<關於金幣>

是不是覺得金幣不夠用?
我們將對您的意見作出回應！

我們正在計劃關於金幣獲取的遊戲內容。可能會在故事模式中以舞臺挑戰的方式來進行。
真的很想快點與大家見面！

<公會 親友戰>

您是否向我們傳達過想與好友或是公會成員進行對戰的意見呢？非常感謝您的意見

我們將對您的要求作出回應，公會親友戰更新計劃正在進行中。。

您可以和公會成員或好友進行 1:1 的友好對戰。

因為這是親友之間的友好對戰，我們計劃將不提供勝負獎勵。

輕松的和親友進行對戰吧！！

大家好，我們是開發團隊。

小心翼翼的打開開發團隊的秘密筆記〜 與各位多多溝通對我們而言比我們的老板更重要。

因為有各位玩家的支持和鼓勵，我們每天都很努力。
開發團隊的全體成員真的對大家十分感謝。以後也請為我們多多加油吧。

因為是提前向大家分享未來的計劃，所有之後有所變動也希望大家能夠諒解。

<天空庭院增層 >

天空庭院將增加至100層！

讓我們享受越來越高的挑戰吧！

<關於金幣>

是不是覺得金幣不夠用?
我們將對您的意見作出回應！

我們正在計劃關於金幣獲取的遊戲內容。可能會在故事模式中以舞臺挑戰的方式來進行。
真的很想快點與大家見面！

<公會 親友戰>

您是否向我們傳達過想與好友或是公會成員進行對戰的意見呢？非常感謝您的意見

我們將對您的要求作出回應，公會親友戰更新計劃正在進行中。。

您可以和公會成員或好友進行 1:1 的友好對戰。

因為這是親友之間的友好對戰，我們計劃將不提供勝負獎勵。

輕松的和親友進行對戰吧！！

<劇情回放功能>

有時您可能會直接跳過了劇情快速進入下壹階段。

為了各位玩家有更好的體驗，我們將增加劇情回放功能。

了解劇情及遊戲的世界觀！ 強烈推薦！ 遊戲劇情也可以通過網絡通漫畫來進行了解！

可愛的EGO即將來到熱練戰士的世界！
為了尋找超級超級好吃的食物來到了各位玩家的身邊！

★ 2月25日 養育EGO將到達清醒夢大冒險的世界!★

[[養育EGO]]

大家都知道熱練戰士的吃貨小可愛EGO吧？

各位玩家給予的愛和食物將另到達熱練戰士世界的EGO成長。

EGO成長的越強大，玩家們也會相應的變得更強的玩法來了！

還記得原作中成長後的筱蘿遇見了EGO的故事吧？
各位玩家也將在成長到30級後遇見EGO並養育它！
養育EGO可以在鐵匠鋪畫面進入！

[[EGO吃什麽呢？]]

小可愛EGO有它喜歡的食物~！
只能將<稀有等級級以上>的武器餵給它。 此外，EGO說它不喜歡吃<公會討伐戰武器>~~！

EGO有大體3種能力值
這3種能力值又包含了詳細的分類

攻擊力 - 攻擊系列, 貫穿系列, 魔法系列
生命力 - 板金系列,皮革系列, 布質系列
防禦力, 抵抗力 - 戒指, 項鏈

EGO吃掉各個系列的物品後就能成長~!
根據吃掉的物品不同，EGO所成長的能力值也會不同~~!

裝備等級越高EGO得到的經驗值將會越多。

被“固定”或“鎖定”的物品將不能被食用。
各位玩家壹定要提前鎖定您的貴重物品哦！

養育EGO所獲得的能力值對冒險，挑戰都會有所影響！
各位玩家們在養育EGO後以更強的樣子享受冒險吧~

我們在第壹時間與各位玩家進行了分享，但根據開發狀況可能會產生變化〜！
我們也想快點把EGO放進大家的懷抱裏！

聽日就30級 趕得切

唔弱化 卡46樓...

正！跟韓版幾貼

啱啱30級時以為解到鎖一入去話準備中嗰陣屌左出聲

解鎖左個準備中

<劇情回放功能>

有時您可能會直接跳過了劇情快速進入下壹階段。

為了各位玩家有更好的體驗，我們將增加劇情回放功能。

了解劇情及遊戲的世界觀！ 強烈推薦！ 遊戲劇情也可以通過網絡通漫畫來進行了解！

終於有 想睇番晒

唔錯 更新幾好 課金慶祝去

買香檳同買鑽石！

睇漫畫好過啦

睇晒喇 一星期一話

而家準備追 高校之神 同 神之塔

都係唔夠力

依兩套成日見webtoon 啲人留言成日話係三大神作

12000 石乜柒都冇
Up 乜撚嘢？

高校開頭好睇,後面就...

所以隻英雄神鬥曲

咪拎左呢3套漫畫黎出遊戲

神之塔話係韓漫No.1

今晚追先

韓漫睇FACON

隻神鬥曲好唔好玩

補up中槍...黃隊齊腳

唔好

好垃圾

我中伏

仲有冇公會可以入？

正但又要升過啲裝

有冇人換左公會武器
分享下開到d咩

上面有

你砌紅隊好過啦 你紅隊好抽啲

見過鬼仲唔怕黑

M男確認

光明太勁, 唔想虐待人

終於出2 A+ 但好想喊

我都試過

6抽2A+ 2A A+重覆 A又重覆

有肥料覺醒

我陪你re 我都係唔想用竹槍

竹槍唔知幾好

漫畫上唔係咁鐘意佢
雖然都想玩下佢配奧茲既

卡緊4-4 係唔係一定要所有角色都齊藍色4lv同+6?

後尾變左搞笑角色都算係咁啦

大蔥頭真係唔鐘意，雖然都叫有義氣

蔥頭ok補得，勿小看
同未覺醒既A+補有得比

蔥頭點解係補師我都係唔明

唔知點執個陣好

玩到6-7開始隻竹槍好撚易死
係咪唔應該帶佢推？
7-2 第5關 第1wave已經死撚左

暴風雨唔用，法師2選1

咁我用奧茲啦thx

暴風雨ok wo

隻羊有D用喎

推圖好似一般？

差咁遠

我隻暴風雨可以高傷過熱練
pvp 更勁
推圖算合格

未升S/SS既咪兩隻都試下先

我都用緊暴風雨推圖

我只可以講 神之塔 世界第一 好睇過日漫

唔知點解覺得泡漫好似中國漫話

高校應該3本裏面最麻麻,除左一開頭幾好睇

4百幾話有排追

應該兩日既事

我幾日追哂 真係好撚大個世界觀 打極都係蝦兵蟹將

推圖覺得呢隻勁

唔好意思想問下
飾品係唔係一定要用競技場幣換?

羊男 係奶？ 定 坦

諗緊 谷哂聽日抽 奶 定 咩好

其實想玩呢隻+無名

羊奶

但係咪聽日果個 更好

跟番自己隻坦個色抽

推圖唔ok

推圖其實有雙補一坦 乜都得

7-2有隻打後排boss 真係打撚

點推，雙補？

真咩 唔會唔夠力咩

無 卡住咗

一隻金秘打世界

暴風雨打手

唔通無得揀又話你知咩...

快啲11點得唔得

有無公會收留

唉我都諗緊升唔升佢

我應該過埋依幾日奶up先
唔想哂左啲升級石

但佢真係幾高攻既，谷埋攻速普攻有機打埋後排

隻game谷攻速個效益低到嘔
隻暴風雨1秒先打0.74下

就算全裝3％ 十秒先打多2下唔夠

無錯 谷攻速不如谷爆率

所以我一定換哂做附屬加攻擊力

打PVP 附屬洗擊退機率好似有用好多

基本啦 輸出全裝附屬都有攻

你咁快兩覺醒 跟唔到

一覺都難
已經放棄

兩覺都要卡7-2，睇黎我都冇望了
有排卡

慢慢換晒最上級
儲裝遊戲

花園卡26
主線卡4-4
想問係lv定係裝既問題
求指點

角色嗰個攻速數值係指一秒打幾多下？

啲裝咁靚都卡

所以上黎問下

6卷中3A，有臨

會唔會係d裝未附魔？

近戰攻速成1秒1.6下谷攻速就有用

有無公會收

好彩未認真刷附魔

18張神附都冇一張祝福 頹撚左

4-4好似列卡？
我都卡緊
用緊濃湯 修武 周倉 暗黑 only

傷害量同攻擊力究竟邊個好d

岩岩過咗 7-3都順 暫時未有體

屌，我金秘書仲諗住玩爆攻加攻速喎
死亡+命運裝

啱啱s埋隻暗黑過咗

咁樣係咪1秒1.59？
我裝左命運，但有d想改暴擊果套

1.59

依家 萊茵 暗黑 竹槍 臨
已有濃湯，好唔好抽羊男然後換走萊茵同臨，轉全黃隊？

唔該巴打 入到公會了

下 我4覺都卡緊7-2

但未沖裝

你抽倒先算啦 唔係咁易架葉師傅

雖然攻高dd，但攻速差成倍

中咗2隻，但驚升上去效益唔大，曬咗啲資源

遠程都咁快既話 隻金秘應該變T2

咁睇你有幾多資源 咁都中兩隻應該係財主 兩補點都有用

有冇係6-1~6-3 既巴打可以影一影隻坦咩裝黎睇下

好，依家卡緊關可能我換走隻暗黑轉兩補睇下過唔過到，thx 巴打

我係反而想知係咪有屬性相剋 如果有 其實你升黃隊未必好事

有用 我好多時都係兩補濃湯＋金秘過

依層我都唔清楚，感覺有

好，我谷谷隻羊男

6點鐘左右過左6-3

5級紫係咪整先有

補升下攻應該過到

後面有得刷 不過得上級

不過應該普攻有特效先考慮谷攻速
唔係既都係谷高攻用技%幾何咁上

抽唔抽都湯換走臨啦

你右邊好恐怖

咁多ss

曬撚左 唔應該升喬同戴肯住..

刷左呢兩隻玩唔玩得？

升左都無壞既 可以靈活配唔同場合出

石真係唔應該用黎抽，用黎買野先係正路

諗起個場比賽

買咩

300石你會揀抽定買10粒升級石

當自己熱練上身咁抽

升級石 神附 藍色素材 樣樣都係鑽..

課長係要抽黎快速拎升級石
300石10粒個商店又無得用石重置

好 我去刷埋補既4lv藍武

我見你地話光明得個型字…

唔型囉
過街老鼠

隻驚點樣引繼 搵唔到既

成隻史路比咁型乜

頂咁重唔重刷好

卡緊6-6，用緊雙坦陣，點解戰力差咁遠嘅

P.S 用緊5件祝福裝

開啦

養生GAME 每日禁幾下就玩哂啲體
等聽日ALLIN屎來母補

見你地話同色有加成，所以升左臨同萊茵ss, 湯依家仲係a+

吊 隻GAME D女角好似男人咁

我all in韓補

必要時課50分有得拎史補

50分係咪要課佢個300蚊包

全都抽

7-3 又打多次隻狼

認真，神之手幾好睇
好睇過熱練戰士

700升星石....

冇暗黑都冇用

柯南巴可唔可以分享下覺醒左個d人仔咩樣？

cls

圖鑒有得睇哂

未整裝 打唔到上去

熱練 覺左 一招大 秒晒我

好撚勁

佢應該想睇 出場個樣

未覺醒。真心 優先

1. 坦

2. 熱練！

好符合漫畫

岩岩玩首抽開唔開好

睇嚟火屬強勢咁喎

兩A+，我會開

想知韓服頭幾名用既角色

湯巴心諗刷左三四日都無雙A+

史補 金袐 紅坦 比比

岩岩單抽中左 但好似唔夾個組合

連2-4 都打唔過

有無巴打更新完無左個帳號
我無鬼左

2-4係要卡一卡
升下裝備個d就過到

隻A+ 仲有隻臨想點呀

iOS嘅試下重新登入game center

佢可能想要光明

我升邊隻上S 先..
無明好似勁過金秘

漫畫就係既
升金啦

ok 收到

咁我遲啲先升

有d衝動升左佢 因為女角 加上自己冇遠攻
招大連出到2,3次個陣真係幾爽

4覺
咁多升階石

捨棄我愛將修武
換 神坦臨 終於過到7-2

覆錯左人 想講雅勒梅絲 自

暴風雨攻速咁快應該可以秒後排

好似每日既人生都係由夜晚11點先開始

岩岩幫條女都係刷到咁
兩a+開局已經好歐

都係無，睇怕凶多吉少

我尋日login過韓國apps store 同iphone account

跟住開game都無左個帳

嚇到我瀨屎

然後login番哂香港account就無事

有生之年唔知自己覺唔覺得到4隻

7-3 過唔過到狼人

得半個鐘命添呀

柯南巴打爆機仲有咩玩

15分鐘玩完

我都升左上ss 只係因為個人喜好

卡左5-4 唔通要升裝上+8-10

同埋朝早起身見到d體就黎滿果下先開心
其餘時間都係on99咁返工 但又唔係做緊野
係度moon住部電話

睇劇情
應該7-5到7-6度爆機？

未有體力打
一陣試7-3

same卡5--4 衝+8以上太用錢
試過藍裝衝+7都用左3萬幾
紫裝先上+8以上啦

用果d安全野上ja 現家都係得武器有紫裝 都唔知點好

武修真係咁差咩 個個都唔鐘意佢咁
但我冇咩人可以換

強烈要求出錢關同升級石關

On99，唔知乜撚嘢50%機會嚟，我禁十野都可以失敗，乜撚嘢閪機率嚟

佢幫我打到上7-1

但係pvp撐唔住
閃唔到幾下就收左皮

錢關應該好快有
升級石真係無咁快

如果咁快出
少好多人課

我賭運氣岩岩由+9 變左 +5

加強劑有咩用？

你閃避上到幾多 我隻武修32閃避都避唔到好多下
閃避係咪後期先有用 但其實冇用

失敗唔會跌返轉頭

保你失敗咗唔會+9變+5

咁幾多支都唔夠用

比比升ss定暴風雨升s好

下 會直跌4級?

7-3 SS湯寶坦唔住 S臨反而坦得住

最閪嘅係失敗就一定降

+6上+7失敗會跌落+5

+8升級失敗係+7定+5

又11點

準備幾分鐘玩完

屌 原來玩左成日 冇開auto 我仲奇怪點解pvp係咁輸

一般召集係咪唔召都無野回贈返？我慣左唔岩就再按，無去僱用佢

俾我捉到你喇，唔信邪用石抽多4次

更訓完 第二抽

成班歐洲人 吊

應該全部都係工作人員
岩岩唔小心俾佢地引到抽哂d石
全藍

嚇我唔到嘅

說好射羊男up呢

岩岩一般券抽中左好感動

一般抽

呢兩個先係歐洲人

右上角 已傾家蕩產都抽唔到羊男

一般卷未試過抽中A以上呀

1001位巴打記得用新post頭

首抽刷極都冇A+

我都7-2緊 慢慢啦

光明都過到6-7 勁野黎

40層兩張A/A+卷
中竹槍+海力

應該係無左喇 棄驚算

竹槍除左拎黎強化技能，應該都無咩用啦

係Iphone game center 先登入左個email 試左未

幾時俾隻小雅我換走隻光明

認真想問康斯坦特係咪無法入手？

A卷就a卷呃人有a+

HKers 有一個位
歡迎巴絲申請

抽撚完 得隻狼人

ys

拎黎做頭像先

想問用左神附魔之後，岩套裝屬性重可唔可以用其它附魔洗番個靚屬

條鍊好撚勁

有冇得留位?

中A+好過乜都無

其實羊男勁咩?

我用韓秀覺得勁過羊男喎

勁左暴buff

點黎？

等你

一般抽好似係無Up
個1%係加落高級抽

想問一下，左面果件勁過右面果件？右面果件唔係高級d咩

DKLM 6-7隻狼人真係好撚癲 點過呀

打公會BOSS可以升小鬍鬚

普通4級<藍色3級
綠色4級>藍色3級

HKers 有三個位
今次羊Up爆走左d手足

有無高戰力加盟
日日圍爐 齊心打皇

早知真係升熱練再谷暴傷 人地隻熱練痛到PK 唔係好明點解韓服無人用

岩岩打到6-7
6-7-1都過唔到

D裝真心煩 禁角又要轉裝 明明SET好哂特定裝比佢 又要重新砌過

隻王會令你絕望 CLS

努力等覺醒

打到7-3-4
又坦唔住可能臨上到SS就過到

搞搞裝先

點解無見過康特斯坦

開唔開局好定重刷

聽日下午後重刷

無濃湯 真係用臨係最佳選擇
用隻海格力斯無裝完全坦唔住

其實臨好似仲坦過濃湯

由開game個陣已經吹奏緊臨

我都想知 係咪未入pool

想刷隻濃湯做細帳刷咗兩日都刷唔到
嬲嬲地課個388A+卷開到